[{"question": "https://www.zhihu.com/question/30018273", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30018273/answer/70192456", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u76f8\u89c1\u6068\u665a\u7684 PPT \u5236\u4f5c\u6280\u672f\u6216\u77e5\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31584701", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31584701/answer/314155770", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7ec6\u601d\u6050\u6781\u7684\u77ed\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/316427528", "answer": "https://www.zhihu.com/question/316427528/answer/682932887", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6587\u7ae0\u300a\u83dc\u9e1f\u9a7f\u7ad9\u7a76\u7adf\u662f\u65b9\u4fbf\u4e86\u6211\u4eec\uff0c\u8fd8\u662f\u65b9\u4fbf\u4e86\u5feb\u9012\u5458\uff1f\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269323749", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269323749/answer/698937606", "content": "\n\u8c01\u80fd\u7ed9\u6211\u8bb2\u4e00\u4e2a\u77ac\u95f4\u5c31\u60f3\u7b11\u7684\u7b11\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303430958", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303430958/answer/608072505", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u54c4\u5973\u670b\u53cb\u7761\u89c9\u7684\u5c0f\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274765997", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274765997/answer/707441926", "content": "\n\u300a\u738b\u8005\u8363\u8000\u300b\u4e2d\uff0c\u4f60\u9047\u5230\u54ea\u4e9b\u6709\u610f\u601d\u7684\u961f\u53cb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25867917", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25867917/answer/704223798", "content": "\n\u8863\u67dc\u5982\u4f55\u6536\u7eb3\uff0c\u80fd\u66f4\u7b80\u6d01\u800c\u4e14\u4e0d\u5bb9\u6613\u4e71\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319313170", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319313170/answer/685450828", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7528\u5251\u63d2\u5165\u4eba\u8eab\u4f53\u540e\uff0c\u4eba\u5728\u672a\u6b7b\u4ea1\u65f6\u5c31\u5df2\u7ecf\u65e0\u529b\u8fd8\u51fb\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/326462943", "answer": "https://www.zhihu.com/question/326462943/answer/710402958", "content": "\n\u5f53\u77e5\u9053\u4efb\u6b63\u975e\u5df2\u7ecf74\u5c81\u4e86\uff0c\u6709\u6ca1\u6709\u62c5\u5fe7\u534e\u4e3a\u7684\u672a\u6765\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/327773781", "answer": "https://www.zhihu.com/question/327773781/answer/711473956", "content": "\n\u548c\u5df4\u83f2\u7279\u5171\u8fdb\u5348\u9910\u7684\u5b59\u5b87\u6668\u662f\u8c01\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324473756", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324473756/answer/685585410", "content": "\n\u9ad8\u60c5\u5546\u7684\u4eba\uff0c\u662f\u600e\u6837\u4e0e\u4eba\u6c9f\u901a\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309668321", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309668321/answer/637096351", "content": "\n\u7537\u4eba\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8981\u627e\u59bb\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318446058", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318446058/answer/647101788", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u5168\u9762\u5c4f\u7684\u624b\u673a\u58c1\u7eb8\u63a8\u8350\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/312985301", "answer": "https://www.zhihu.com/question/312985301/answer/694154480", "content": "\n\u6000\u5b55\u671f\u95f4\u6709\u4e2a\u5f88\u9760\u8c31\u7684\u8001\u516c\u662f\u79cd\u4ec0\u4e48\u611f\u89c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/328202851", "answer": "https://www.zhihu.com/question/328202851/answer/708208601", "content": "\n\u674e\u4e16\u6c11\u662f\u4e0d\u662f\u88ab\u6d17\u5f97\u6700\u767d\u7684\u5e1d\u738b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318568532", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318568532/answer/680585302", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7537\u670b\u53cb\u5728\u660e\u77e5\u6211\u751f\u6c14\u7684\u60c5\u51b5\u4e0b\uff0c\u4e0d\u54c4\u6211\u800c\u8bb2\u9053\u7406\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/273564498", "answer": "https://www.zhihu.com/question/273564498/answer/711007572", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5730\u7406\u4e0a\u7684\u4e8b\u5b9e\uff0c\u6ca1\u6709\u4e00\u5b9a\u5730\u7406\u77e5\u8bc6\u7684\u4eba\u4e0d\u4f1a\u76f8\u4fe1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321392568", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321392568/answer/698282093", "content": "\n\u5982\u679ccod\u51fa\u4e86\u4e8c\u6218\u4e2d\u56fd\u6218\u573a\uff0c\u4f1a\u662f\u4ec0\u4e48\u5267\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/328355210", "answer": "https://www.zhihu.com/question/328355210/answer/709293899", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u674e\u5b87\u6625\u548c\u5f20\u827a\u5174\u5927\u5427\u7684\u4e50\u5e01\u88abQQ\u97f3\u4e50\u6e05\u7a7a\uff1fQ\u97f3\u662f\u5426\u4fb5\u72af\u4e86\u6d88\u8d39\u8005\u7684\u5408\u6cd5\u6743\u76ca\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/328683678", "answer": "https://www.zhihu.com/question/328683678/answer/711033388", "content": "\n\u6f2b\u5a01\u82f1\u96c4\u91cc\uff0c\u5230\u5e95\u8c01\u7684\u4f53\u8102\u6700\u4f4e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310811170", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310811170/answer/690400148", "content": "\n\u4fee\u4ed9\u6587\u660e\u4ece\u6f5c\u529b\u7b97\u4e0d\u7b97\u8fdc\u900a\u4e8e\u79d1\u6280\u6587\u660e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270601308", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270601308/answer/702216032", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7535\u5f71\u7247\u6bb5\u8ba9\u4f60\u96be\u5fd8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310923691", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310923691/answer/700227991", "content": "\n\u4e09\u5341\u5c81\u5de6\u53f3\u7684\u4f60\uff0c\u73b0\u5728\u6536\u5165\u591a\u5c11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46266923", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46266923/answer/707852508", "content": "\n\u300a\u5947\u8469\u8bf4\u300b\u6709\u54ea\u4e9b\u8d85\u7ea7\u7ecf\u5178\u7684\u53e5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318295156", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318295156/answer/696405425", "content": "\n\u5982\u4f55\u6709\u6548\u7684\u7626\u5c0f\u817f\u808c\u8089?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30239711", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30239711/answer/643217701", "content": "\nExcel \u6709\u54ea\u4e9b\u548c vlookup \u4e00\u6837\u91cd\u8981\u7684\u51fd\u6570\u6216\u529f\u80fd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/326360480", "answer": "https://www.zhihu.com/question/326360480/answer/698777639", "content": "\n\u5bf9 2019 \u7ea7\u672c\u79d1\u751f\u800c\u8a00\u54ea\u4e9b\u4e13\u4e1a\u5c31\u4e1a\u524d\u666f\u8f83\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308662400", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308662400/answer/695716327", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u300c\u4ee5\u4e3a\u662f\u4e2a\u9752\u94dc\uff0c\u7ed3\u679c\u662f\u4e2a\u738b\u8005\u300d\u7684\u89c6\u9891\u6216\u56fe\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294376055", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294376055/answer/696874539", "content": "\n\u56fd\u6c11\u515a\u5728\u64a4\u79bb\u5927\u9646\u65f6\u90fd\u5e26\u8d70\u4e86\u4ec0\u4e48\u91cd\u8981\u7684\u4eba\u6216\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303482683", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303482683/answer/685525644", "content": "\n\u4eba\u5728\u5e74\u8f7b\u7684\u65f6\u5019\uff0c\u6700\u6838\u5fc3\u7684\u80fd\u529b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29688019", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29688019/answer/692049213", "content": "\n\u4f60\u5f97\u6291\u90c1\u75c7\u7684\u539f\u56e0\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298045490", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298045490/answer/676533278", "content": "\n\u6709\u94b1\u4eba\u6709\u54ea\u4e9b\u5feb\u4e50\u662f\u7a77\u4eba\u65e0\u6cd5\u4f53\u4f1a\u5230\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267427048", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267427048/answer/688534820", "content": "\n\u9ad8\u4e09\u4e86 \u8981\u9ad8\u8003\u4e86 \u5973\u670b\u53cb\u6000\u5b55\u4e86\u600e\u4e48\u529e\u624d\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310667050", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310667050/answer/674741007", "content": "\n\u94a2\u94c1\u4fa0\u548c\u7f8e\u56fd\u961f\u957f\u5728\u73b0\u5b9e\u4e2d\u8c01\u6700\u53d7\u6b22\u8fce\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25310650", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25310650/answer/682095597", "content": "\n\u4e2d\u5f69\u7968\u662f\u4ec0\u4e48\u611f\u89c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/316578315", "answer": "https://www.zhihu.com/question/316578315/answer/677123222", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f852018\u5e74\u7ed3\u5a5a\u7387\u521b\u65b0\u4f4e\uff0c\u4e0a\u6d77\u5168\u56fd\u6700\u4f4e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275385850", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275385850/answer/614195943", "content": "\n\u4e0a\u5927\u5b66\u771f\u7684\u5f88\u7f8e\u597d\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33772508", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33772508/answer/678625040", "content": "\n\u5982\u4f55\u907f\u514d\u4e2d\u5e74\u5931\u4e1a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298521611", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298521611/answer/670845585", "content": "\n\u63a8\u8350\u4e2a500\u5143\u5de6\u53f3\u7684\u8dd1\u978b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31044894", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31044894/answer/673344720", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7f51\u4e0a\u81ea\u5b66\u8bfe\u7a0b\u7684\u597d\u7f51\u7ad9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318568532", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318568532/answer/675766110", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7537\u670b\u53cb\u5728\u660e\u77e5\u6211\u751f\u6c14\u7684\u60c5\u51b5\u4e0b\uff0c\u4e0d\u54c4\u6211\u800c\u8bb2\u9053\u7406\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39415547", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39415547/answer/636898225", "content": "\n\u6c42\u63a8\u8350\u9002\u5408\u5b66\u751f\u515a\u7528\u7684\u65e5\u5e38\u9632\u6652\u7684\u5e73\u4ef7\u9632\u6652\u971c\uff08\u5b89\u8010\u6652\u7565\u5962\u4f88\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323977848", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323977848/answer/700329405", "content": "\n\u5b59\u609f\u7a7a\u4f1a\u4e03\u5341\u4e8c\u53d8\uff0c\u4ed6\u7f29\u5c0f\u5230\u4e00\u9897\u539f\u5b50\u5927\u5c0f\uff0c\u4ed6\u4f1a\u770b\u5230\u600e\u6837\u7684\u4e16\u754c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31068506", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31068506/answer/558614186", "content": "\n\u7537\u751f\u5f97\u77e5\u81ea\u5df1\u300c\u88ab\u7eff\u4e86\u300d\u662f\u4ec0\u4e48\u611f\u89c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/328434440", "answer": "https://www.zhihu.com/question/328434440/answer/709908658", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7530\u56ed\u5973\u6743\u5fae\u535a\u78b0\u74f7\u4e2d\u56fd\u6d88\u9632\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321925974", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321925974/answer/666081713", "content": "\n\u6709\u4e0d\u62c6\u5bb6\u7684\u54c8\u58eb\u5947\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321869932", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321869932/answer/688417395", "content": "\n\u79df\u4e0d\u9694\u97f3\u7684\u623f\u5b50\u6709\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37245305", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37245305/answer/710172231", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6cd5\u56fd\u4eba\u90a3\u4e48\u61d2\uff0c\u6574\u5929\u4f11\u606f\uff0c\u6cd5\u56fd GDP \u8fd8\u90a3\u4e48\u9ad8\uff0c\u79d1\u6280\u8fd8\u90a3\u4e48\u53d1\u8fbe\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277628970", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277628970/answer/701822510", "content": "\n\u4e3a\u4f55\u56fd\u5185\u8fd0\u52a8\u5458\u53d7\u4f24\u70ed\u8877\u4e8e\u53bb\u56fd\u5916\u624b\u672f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/328053351", "answer": "https://www.zhihu.com/question/328053351/answer/712339043", "content": "\n\u534e\u4e3a\u7684\u9e3f\u8499\u7cfb\u7edf\u80fd\u6210\u529f\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20430199", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20430199/answer/711435529", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u53d1\u52a8\u5bf9\u5916\u6218\u4e89\u7684\u7ec8\u6781\u76ee\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281185007", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281185007/answer/621216061", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48iPhone\u4e0d\u642d\u8f7d\u5f95\u5361\u955c\u5934\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19962440", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19962440/answer/711640959", "content": "\n\u5927\u5b66\u82f1\u8bed\u56db\u516d\u7ea7\u8003\u8bd5\u6709\u4ec0\u4e48\u5e94\u8bd5\u6280\u5de7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301850733", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301850733/answer/698327281", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u53ef\u6015\u771f\u5b9e\u7684\u7075\u5f02\u4e8b\u4ef6\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27701927", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27701927/answer/608864843", "content": "\n\u5b9c\u5bb6\u6709\u54ea\u4e9b\u6027\u4ef7\u6bd4\u9ad8\u7684\u6536\u7eb3\u795e\u5668\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323073184", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323073184/answer/704479967", "content": "\n\u5047\u5982\u5373\u5c06\u4e58\u5750\u98de\u8239\u8fdc\u884c\uff0c\u6bcf\u4e2a\u4eba\u53ea\u80fd\u643a\u5e26 100 GB \u7684\u6587\u4ef6\uff0c\u4f60\u4f1a\u5e26\u4e0a\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309776348", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309776348/answer/683427977", "content": "\n\u770b\u4e86\u5c31\u60f3\u5f55\u53d6\u7684\u8003\u7814\u590d\u8bd5\u7b80\u5386\u957f\u4ec0\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25568451", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25568451/answer/680028302", "content": "\n\u5982\u4f55\u5728\u8003\u7814\u65f6\u6bcf\u5929\u4fdd\u6301\u5341\u5c0f\u65f6\u4ee5\u4e0a\u9ad8\u6548\u5b66\u4e60\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/328700668", "answer": "https://www.zhihu.com/question/328700668/answer/711119785", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u65e5\u672c\u7f51\u7ea2\u773c\u836f\u6c34\u52a0\u62ff\u5927\u7981\u552e\u4e00\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321878154", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321878154/answer/701464395", "content": "\n\u5916\u661f\u4eba\u662f\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u5730\u7403\u4eba\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54322039", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54322039/answer/704557905", "content": "\n\u65e5\u5267\u91cc\u7684\u90a3\u79cd\u5e72\u51c0\u7684\u5986\u5bb9\u662f\u600e\u4e48\u753b\u51fa\u6765\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39483652", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39483652/answer/711322293", "content": "\n\u65e9\u4e0a\u7ed9\u5b69\u5b50\u505a\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u65e9\u9910\u8425\u517b\u53c8\u5feb\u6377\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36964339", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36964339/answer/711099862", "content": "\n\u5916\u56fd\u4eba\u80fd\u7406\u89e3\u5510\u8bd7\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308662400", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308662400/answer/711739709", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u300c\u4ee5\u4e3a\u662f\u4e2a\u9752\u94dc\uff0c\u7ed3\u679c\u662f\u4e2a\u738b\u8005\u300d\u7684\u89c6\u9891\u6216\u56fe\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266203492", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266203492/answer/710784147", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u90ce\u6717\u8fd9\u6837\u7684\u94a2\u7434\u6c34\u51c6\u4f1a\u5f88\u53d7\u6b22\u8fce\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298662383", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298662383/answer/708084749", "content": "\n\u6253\u7bee\u7403\u9047\u5230\u5f88\u56a3\u5f20\u7684\u4eba\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23666642", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23666642/answer/670916750", "content": "\n\u4f60\u7684\u7236\u6bcd\u662f\u5982\u4f55\u4f18\u96c5\u5730\u79c0\u6069\u7231\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297324329", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297324329/answer/708626362", "content": "\n\u7626\u7684\u4eba\u90fd\u6709\u600e\u6837\u7684\u996e\u98df\u4e60\u60ef\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40315645", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40315645/answer/705134891", "content": "\n\u4ece\u54ea\u4e9b\u7ec6\u8282\u53ef\u4ee5\u770b\u51fa\u4e00\u4e2a\u4eba\u7f3a\u7231\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320563730", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320563730/answer/702946578", "content": "\n\u6210\u5e74\u540e\uff0c\u4f60\u53d1\u73b0\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4eba\u4e0d\u80fd\u6df1\u4ea4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37524914", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37524914/answer/635607588", "content": "\n\u4f60\u77e5\u9053\u54ea\u4e9b\u51b7\u95e8\u4f46\u9006\u5929\u7684 App\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37803516", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37803516/answer/700214376", "content": "\n\u4eba\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u7a81\u7136\u5c31\u81ea\u6740\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66231890", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66231890/answer/698513024", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u80fd\u4fdd\u6301\u4e16\u754c\u9738\u4e3b\u5730\u4f4d\u591a\u5c11\u5e74\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319962433", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319962433/answer/655702673", "content": "\n\u5988\u5988\u66fe\u505a\u8fc7\u54ea\u4e9b\u4e8b\u60c5\uff0c\u8ba9\u4f60\u65e0\u6cd5\u539f\u8c05\uff0c\u4f60\u89c9\u5f97\u5988\u5988\u8be5\u5411\u4f60\u9053\u6b49\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310254659", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310254659/answer/621042230", "content": "\nNBA \u7403\u5458\u4eec\u7684\u751f\u6daf\u7b2c\u4e00\u573a\u5e38\u89c4\u8d5b / \u5b63\u540e\u8d5b\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff0c\u6709\u4ec0\u4e48\u503c\u5f97\u5206\u4eab\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33555626", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33555626/answer/625210770", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5341\u5206\u60ca\u8273\u7684\u4e66\u503c\u5f97\u63a8\u8350\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/312705499", "answer": "https://www.zhihu.com/question/312705499/answer/617656426", "content": "\n\u4f1a\u8ba1\u5e94\u5c4a\u751f\u7b2c\u4e00\u4efd\u5de5\u4f5c\u627e\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293778824", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293778824/answer/704221128", "content": "\n\u4f60\u8ba4\u4e3a\uff0c\u6c5f\u5357\u300a\u9f99\u65cf\u300b\u4e2d\uff0c\u6700\u52a8\u4eba\u7684\u573a\u666f\uff0c\u662f\u54ea\u4e2a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308662578", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308662578/answer/703988837", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u662f\u300c\u4ee5\u4e3a\u662f\u4e2a\u738b\u8005\uff0c\u7ed3\u679c\u662f\u4e2a\u9752\u94dc\u300d\u7684\u89c6\u9891\u6216\u56fe\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/273976149", "answer": "https://www.zhihu.com/question/273976149/answer/699453651", "content": "\n\u4eb2\u59d0\u5f1f\u4e4b\u95f4\u8981\u4e0d\u8981\u907f\u5acc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68295490", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68295490/answer/616862231", "content": "\n\u4f60\u6700\u5e38\u7528\u54ea\u4e9b\u6709\u610f\u601d\u7684\u8868\u60c5\u5305\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27184601", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27184601/answer/597615384", "content": "\n\u95ed\u53e3\u600e\u4e48\u5f62\u6210\u7684\uff1f\u600e\u4e48\u53bb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309079884", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309079884/answer/697253398", "content": "\n\u4f60\u6700\u6000\u5ff5\u54ea\u90e8\u7535\u89c6\u5267\u7ed9\u4f60\u7684\u611f\u89c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/306398832", "answer": "https://www.zhihu.com/question/306398832/answer/619633924", "content": "\n\u9762\u8bd5\u90fd\u6709\u54ea\u4e9b\u9762\u8bd5\u6280\u5de7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/327839292", "answer": "https://www.zhihu.com/question/327839292/answer/705484914", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5fae\u535a\u6709\u4eba\u6240\u8bf4\u7684\u90ce\u6717\u914d\u4e0d\u4e0a\u90ce\u6717\u7684\u8001\u5a46\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/312454495", "answer": "https://www.zhihu.com/question/312454495/answer/622286761", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u54ea\u5f20 PPT \u662f\u4f60\u81ea\u5df1\u505a\u4e86\u4e4b\u540e\u89c9\u5f97\u6697\u723d\u4e0d\u5df2\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318973067", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318973067/answer/673545333", "content": "\n\u4f60\u5bb6\u91cc\u7684\u732b\u7a76\u7adf\u6709\u591a\u6b20\u63cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324420582", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324420582/answer/702260442", "content": "\n\u4e3a\u8bf8\u845b\u4eae\u8ddf\u968f\u5218\u5907\u4e0d\u503c\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322089235", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322089235/answer/678314603", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u4e9b\u8ddf\u4e86\u8001\u5916\u7684\u4e2d\u56fd\u5973\u4eba\u5c31\u4e0d\u8981\u8f66\u8981\u623f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310297241", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310297241/answer/682323418", "content": "\n\u6709\u4e2a\u5728\u4f60\u5bb6\u767d\u5403\u767d\u4f4f\u4e86\u5341\u5e74\u7684\u4eb2\u621a\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/314347766", "answer": "https://www.zhihu.com/question/314347766/answer/684888603", "content": "\n\u63a2\u63a2\u8fd9\u79cd\u8f6f\u4ef6\u5df2\u7ecf\u51c9\u4e86\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298542815", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298542815/answer/659506563", "content": "\n\u53ef\u5426\u6652\u4e00\u6652\u4f60\u4eec\u517b\u7684\u5c0f\u732b\u5c0f\u72d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40390862", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40390862/answer/669248632", "content": "\n\u7238\u5988\u4e0d\u540c\u610f\u6211\u7684\u9ed1\u4eba\u7537\u670b\u53cb\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318502862", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318502862/answer/653075597", "content": "\n\u5230\u5e95\u4ec0\u4e48\u662f\u533b\u5fb7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/328053351", "answer": "https://www.zhihu.com/question/328053351/answer/711075016", "content": "\n\u534e\u4e3a\u7684\u9e3f\u8499\u7cfb\u7edf\u80fd\u6210\u529f\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280414356", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280414356/answer/709179878", "content": "\n\u5982\u4f55\u5728\u6700\u540e\u4e00\u4e2a\u661f\u671f\u8fc7\u82f1\u8bed\u56db\u7ea7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310564833", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310564833/answer/650468184", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u4e07\u80fd\u8868\u60c5\u5305\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40390862", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40390862/answer/675977608", "content": "\n\u7238\u5988\u4e0d\u540c\u610f\u6211\u7684\u9ed1\u4eba\u7537\u670b\u53cb\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32088468", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32088468/answer/707997131", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u798f\u539f\u7231\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25316274", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25316274/answer/556546542", "content": "\n\u600e\u6837\u628a\u666e\u901a\u670b\u53cb\u53d8\u6210\u5973\u670b\u53cb\uff1f\n"}]